[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

黑警嘅所為已經人神共憤，任意入商場、地鐵站、屋邨打人捉人，連平時討厭政治嘅街坊都開始覺佢地係過街老鼠

所以去到呢刻，我地更加需要一個統一、易明、有力嘅標記去打呢場民意戰！

我地要令全港18區嘅人表態，令黑警每去一個角落，都發現自己神憎鬼厭；另一方面振奮我地士氣，令街坊更團結落力屌到佢地收隊

所以我宣布：不歡迎警察運動正式啟動！！！

首先要做野嘅野，就係將以下2款標記極廣泛流傳，左右門神咁貼係門口當眼處，明確咁向黑警說不！

標貼1號—— 黑警與狗不得進入

標貼2號—— 黑警罪行永不磨滅

玩法：只要有夠多有心人貢獻出店鋪、商場、車身、屋企、廁所板...... 就可以有排山倒海嘅政勢，形成一個極大規模嘅反黑警陣營

講左咁多，行動時間！！！

上面唔單係文宣咁簡單，要令件事變成一個運動(Campaign)，先會有影響力

可能你會覺得冇實效，屌你！表個態咋！無成本嘅野都唔做？！

所以全部人！係全部人！要跟足以下行動方法

第一步 邀請 邀請 邀請
自己搵最少3個地方貼出黎，或者Send比3個平常會去嘅地方嘅負責人，用優雅嘅方式邀請佢地張貼

（我地已經印緊一批實體貼紙係818派，有興趣拎黎貼，或者拎去派，可以 Add 我TG DM 我：）

第二步 分享 分享 分享
係IG、Facebook分享啲圖，再Tag 3個朋友做第一步，再加上 #PoliceNotWelcome

之後都要係WhatsApp做類似嘅動作

你可能問貼左會唔會比班藍屍反杯葛返？

但你諗下，而家班落街買餸嘅師奶都日日屌班黑警阻住哂，民意根本係我地個邊，況且我地根本就係民意

只要網上同埋實體夠多人表態，形成壓倒性嘅風潮，令到貼出黎變成一件又平常又有道德高地嘅事

唔想再見到老弱婦孺日日食彈，就要全面抵制同趕絕班黑警

光復香港 時代革命

自推十次!!!

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

pish!!! 唔歡迎

pish 2!!! 唔歡迎

pish 3!!! 唔歡迎

香港警察
吞槍自殺

pish 4!!! 唔歡迎

pish 5!!! 唔歡迎

pish 6!!! 唔歡迎

pish 7!!! 唔歡迎

pish 8!!! 唔歡迎

pish 9!!! 唔歡迎

pish 10!!! 唔歡迎

Push

狗頭閘伺候

幫推

推

pish 11!

一定會有風險，但夠多人一齊貼，就會降低個風險

況且之前好多商場都貼左唔歡迎佢地進入

pish 12!

support!!

pish 13!

求幫推比夠多人見到

係啊，但多人貼就搞唔到幾多，先更要推
大家有方法分享下，依度得幾個腦諗唔到太多

可以考慮下先派畀係網上已經出咗唔歡迎狗嘅鋪頭
引起關注先

呢個可以一試，網上已經有名單

推啊推啊

推

818 維園見

push. 818

支持！幫推

818

巴打加油

推啊 唔好沉啊

有冇其他文宣宣傳下呢個運動

留名

點解係都要用狗
明明狗係好正面好可愛

其實用狗真係侮辱左狗

818 818 818

P牌推唔到

PUSH

唔好意思，唔該幫手試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議

侮辱左所有動物，無一樣可以同佢地同等

講真用老鼠都誇獎左佢地

#PoliceNotWelcome

香港警察已經係最難聽嘅粗口

聽到都打冷震

圖唔應該用狗
就咁畫番差佬D衰樣就得
用狗會失民心失民意 而依項運動最緊要就係民意

818 818 818
數好沉啊

唔好沉

721

雖然我都覺得有少少侮辱咗狗
但我覺得樓主idea算易令人明
做多少少宣傳同解釋都ok

收到 依家推咗先

會唔會有位比人入?

過街老鼠！

818維園見

pish

圖好靚

第2張幾好
第1張message好唔清楚
比如街坊見到實問係點解唔卑狗入
第2張就解釋得好清楚

呢個正

好仔唔當差

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

收到

警嫂3p呢

第一張有無咩諗法可以簡單解釋

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

推完都要send畀身邊嘅人
要行動先有用

你做嘅一切係救緊人命

小弟P牌...兼不材... 但有啲嘢想問吓各位高人!!! 狗... 係人類最忠誠嘅朋友!!! 可唔可以唔好用狗頭...雖然我哋叫黑狗啫!!! 可唔可以用無面容嘅黑警嚟諷刺佢哋...無法無天、無出示委任證、蒙面等等!!!

啲貼紙整得勁靚

818 維園集會見 純和理非

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

推
一齊airdrop

辱警話知你，唔好辱犬

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲
[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

ok wo

用POPO會好過用狗

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲
[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

不麻木 不失憶
要贏始終要靠不合作運動

push

用狗頭像徴覺得中間路線商戶或人士未必接受，可以改用黑警的設計？因為警隊中始終有啲係正氣的

用返人樣？d鋪頭應該都怕俾人搞

可唔可以用貼紙print

針住警黑合作有無得諗?

大大力推

好多人話818有鬼，點算？

當然可以
我哋都印咗800張喺818派 有興趣可以tg揾我

貼藍絲鋪頭
禍水東引

要佢地做過街mouse

自推！！
818會派貼紙
Whatsapp、Facebook、Instagram同airdrop 全面進場

杯葛黑警